元朗黃色經濟圈好撚亂

搞咩？應該信邊面？
身為元朗人好撚失望

淨係覺得好撚煩
鬥完未

停止介入
遺忘掉爭執吧
你要信嘅話兩個都信啦

兩個都信姐係好多間都唔洗食

又開d 引戰post, 正仆街
你個腦生出黎要用黎諗野唔係叫你坐住佢嫁
乜都問人意見自己完全唔用下腦做乜野黃人遮
唔用腦真係唔啱做黃嫁

引戰post? 你自己去睇下發生咩事先啦咁撚醒
有乜高見

我呢2日都有睇Post，我最驚嘅就係有人po上連登。大事化小 小事化無唔得咩？你po上黎搵人討論咪又係想食花生。總之一日係黃店就會幫襯，希望2位老細咪再內鬥

香 港 國 寶 ： 許冠傑

是但啦
好撚煩
咪又係繼續幫襯
唔通分化多兩下我就會幫襯藍店咩

我覺得最過份係雞佬有份去杯葛華叔 損人不利己 賊喊捉賊睇到呢度真係屌出聲 不過佢哋啲私怨就唔好跟咁貼喇

利申：我都係元朗人 幫襯開啲低調黃店

在座咁多位都係...

唔take side
兩邊都食
你哋自己打飽佢

亂鬥

exact7ly

呢啲係引戰post
又冇個人論點同持分

10同12樓係完美做法

On9先會理佢地搞乜

唔知咩事 決定兩間都唔幫襯 咁多黃店就黎執 幫其他小店好過幫批鬥撚

茶理史同真台客jeng

講下發生咩事都引戰
唔去屌立場引戰啲人屌上腦

上討論區無立場直接問答案你個腦掉左佢算啦, 你都無諗過用佢
做黃好痛苦嫁, 所有野都要獨立思考, 又要fc 又要睇好多唔同source
唔想用腦考慮下做藍囉, 有人話晒你聽你要做乜做乜, 唔使用腦唔使諗野幾好啊
你要自由, 要民主係咁痛苦嫁啦

立場引戰還立場引戰
即係人地周街痾屎你又覺得我屌你周街痾屎有問題?

佢地各自都有fans咪等佢地支持返自己
我唔係兩邊既fans, 但佢地嘈冤巴閉就兩邊都停一陣唔食，幫襯其他無出聲既小店

希望早日平息

我就唔撚理啦你兩邊咬撚飽佢，我食飯姐

得閒做下其他野好過，今朝班狗又拉緊人了

幫襯邊間自己決定啦 啲錢自己嘅